有無人同我一樣，同另一半去旅行會互含叫醒對方?

去旅行朝朝都好難起身
有無人同我一樣咁叫醒對方

通常叫room service 含醒我

This

post